最後一擊？

唔係話唔係最後一擊，但係大家又唔好講到好似好小事咁，一定要做好準備先出

理論上敵強我弱的話，除非敵方一年365日每日24小時全神貫注準備，否則集中人力兵力出其不意才有殺傷力，比如大家都覺得今日要打，我偏偏等到聽日先；人人都覺得約定10月1日踢波，我早兩日突然打左先，又得

自推